求驗證, 究竟荃灣阿叔係刀手定路人?

1:18開始

斬話佢伸腳kick義士
追追post啦

睇片就似路人，唔知佢有無kick義士，但至少唔似黑社會堆人